大家鍾意實體書多啲定電子書多啲

實體書好處：有件實物可以掂下，成排擺喺書櫃好好j，收藏啲書好有滿足感，手頭緊可以放返出去
電子書好處：平過實體書，慳位，隨時隨地有得睇，方便買唔洗驚冇貨
大家點睇
實體：
電子：

輕小說教科書電子，其他實體

實體書
幾鍾意浸味
每本書都有獨特既味道

實體

電子書睇幾個鐘會壞眼，同啲排版硬係好奇怪
又冇實體書嗰種接觸感

實體

利申：我揀實體

出街電子，喺企就實體

連燈故，手機

電子書search嘢會開心好多

想溫she. .

看紙質書吧，電子書無法品味。
書啊，不僅僅是閱讀其中的文字，也是用以調整自我感覺的工具。
不在狀態的時候會看不進書的內容，這時候思考，是什麼在妨礙閱讀。
即使是不在狀態的時候，有的書也能夠輕松閱讀，思考為何會如此。
精神上的調律。跟調音差不多吧。
調律時最重要的是，手指觸碰到紙張的感覺，
或是嘩啦嘩啦翻書的時候，瞬間性刺激腦神經的東西。

如果係參考書我揀電子版，因為有得control F，小說/漫畫就實體

實體
電子書睇嗰陣剩係可以㩒個mon唔夠爽好處就係鍾意幾時睇都得同埋平啲
成排書擺係前面嘅感覺電子書搵唔到
實體書可以係咁掀個手感好正仲有間唔中聞下都好好j

電子，慳位，方便

實體但冇位 香港地嘅悲哀
電子版就真係純為支持作者

以下例子可以反映主要分別。

米報實體還是電子？

正常實體書好d, 但唔環保，而且浪費空間，死罪黎

以前實體 而家電子 書櫃擺到爆
睇完電子好鍾意先再買實體

不過電子真係方便既 又唔洗擔心潮濕問題

一係你就sip好件衫，一係就咪撚sip，
睇到好撚辛苦呀屌

電子書平啲
睇英文書方便即時查字

實體書

屌你啲分段 弱智？

雖然鐘意實體書，但無位擺，所以為左支持作者都係買電子書